有基督教提議...係維園搞一個各大宗教祈福大會 一齊向各自既神求福...所以宗教大團結會係好震撼

由612 開始我已經提出 耶教 同 回教 connect

Van Halen

將冇可能connect 既事 connect 埋會係震撼全世界既事 尤其係耶教同回教全球最多教徙既兩個教派 加加埋埋有半個地球咁多人

耶伊佛道connect

香港唔同....
香港係大和解

因為佢見可以CONNECT埋穆斯林
同之前8大宗教都一齊傾
就算3~5個宗教都好

有得諗，推！

咪即係connect 囉 我由611有人唱sing hallelujah to the lord 開始已經推宗教戰線 當時我已經講埋同回教connect 不過當時時機未到

佛教道教是咪全奶共？

家下係到和理非戰線
我覺得依個OK

咁都有佛教道教徒撐我地嫁

自發性囉

係維園準時
自己各自宗教一堆
為香港,為香港年青人求福

整多埋無宗教既

洗5洗擺啲像出黎

tui!!

宗教大集會！

自己帶自己囉

總知只係,為香港,為香港既後生仔, 同為香港既示威者求福

同一時間
安安靜靜同自己既神求福

可行，推

想推冇得推

有無真係教徒理解下得唔得

各自爬山，有人做就一定有人參加

如果有呢日，歷史新一頁會記下這一天

係

所以聽到都覺得OK

認真非常好：全世界唔同派系都喺度打生打死，喺得香港做到connect。

推到宗教領袖睇到～

如果真係可以既話
有生之年可以見到天主基督回教佛教connect 埋一齊
相信一定係史無前例

想搞
可唔可以幫手

其實諗都過
麥野叫香港人？

香港咩種族既人都有
自然咩教都會出現
我地張我地既優點放到最大成為最大既武器

真。聯合國

其實只要做文宣

到時自己走位就OK

呢個只係人為connect
基督教只有一個神 點會容許有其他神

其實基督教係唔可以同其他宗教聯合。

推

由香港開埠 從來就係一個將唔同文化完美融合既一個咁既地方 呢樣野係其他地方冇乜點見得到
唔理你係咩人 總之你擁護香港核心價值 你就係香港人

其實無關係
只係各自向自己既神

各大宗教為著同一個共同目的集會
咁樣算係聯合咩?
而家唔係叫基督教，天主教， 回教合埋同一個教

祭義士都現場有佛教同基督教區域，咁唔係聯合??

係....只係同一時間向自己既神幫手

佛教、道教、孔教、天主教、基督教、伊斯蘭教、印度教、錫克教同猶太教

香港主要9大教

真係好震撼
有信心每個教都會搵到宗教代表
但先要有人統籌成件事

可以喎

咁點解要係同一個地方？
為好睇？為左上國際訓聞？
宗教信仰唔係比你咁做囉

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

共同為左香港..香港既年青人..受傷既示威者
請求自己心目中既神為佢祝福

pushhhh

agger

pushhh

力推

展現和而不同
基督教教義雖然得一個神
但所有人都可以得到救贖
咁點解佢唔可以聯合其他宗教？
而家唔係要將自己既教義強加於他人
而係要話比全世界知
即使信仰不同
但追求自由既心不會因信仰而唔同

所以點解唔自己係自己教會祈禱
係廟拜 而係要出黎
依家係消費信仰

有得諗 大家傾下有咩要注意

咁大家各自係自己屋企示威都得啦
集合行出黎為咩

其實等於我地既各自爬山

共同目標
為香港, 為香港示威者, 為香港受傷既示威者

各自爬山
向自己既神祈求幫助

因為目標一致

lm

推！林鄭真係好勁
611基督同天主幾百年世仇都connect埋

推
咁都connect到真係大團結反極權

不如搞振夫鋼扯旗禮

遮打

人得到救贖係你要先信
我唔係要將基督教強加去其他人
而係作為一個基督徒 你係得一位神

我會係教會祈禱 但唔會拎出黎做消費

呢個提議幾好

咁點解要出黎？

唔止
係為埋佢地教徙
因為支共迫害耶教 回教 藏傳佛教

岩岩見到雅典學院幅畫諗到：香港可唔可以搞多D民間論壇比唔同階層既人去討論呢個活動

可以反映出香港宗教共融 國際城市的姿態
D鬼佬好少見道士同和尚 佢地見到會好興奮

幫推

唔需要宗教領袖

到時個畫面一定好似武俠小說個啲比武大會咁
十鳩幾個唔同派，一人一邊係到搞

耶回可能
佛舐共, 難
不過,耶教回教大和解已經係化不可能為可能

NO

其實美國就係靠咁樣嚟團結國民
American dream

如果做到回入面嘅遜尼什葉大和解
已經好撚勁

我無信教

619之前天主教同基督教一齊啦

一係港島基督教, 九龍回教?
同時各自祈禱?
效果無同場咁好, 但都一齊

不推文呀巴打

我都唔明 讚成班人全部由人為角度去睇宗教

咁如果係港島基督教, 九龍回教?
同時各自祈禱?

香港聯合教

d大教會咪又係淆底奶共

嘩，如果回教同天主教connect埋，可能會一齊發動聖戰劍指中共

我地文宣上可以再做多啲，例如追求和平但受到壓迫既句子，可以令佢地加深connection

但我啲基督徒朋友（個個禮拜日返教會嘅）都讚成搞

最緊要十一奉獻

有無之前 集會既相 咁樣有得拎來做文宣

可以聯絡一啲有名氣既基督教徒睇下可以點協調依個集會

讚成， 個陣埃及示威基督徒保護回教徒祈禱全球媒體都報

但係都係得基督徒咋喎，今次可能要伊斯蘭教既文宣，有冇得推到有文宣手足黎幫手？

我地都來一個追求 和平 民主 公義下各大宗教大集會

good idea要推

今次真係大和解

要小心處理，因為我地唔熟伊斯蘭，回教
最好有熟既手足幫手

聽日係一個好機會，應該會有相當多既人出來
唔知會唔會有手足幫手做個中間人

呢個好！

人道上幫助保護同宗教大同集會係兩件事

各有各擺

會唔會打大交 真係要好理性先得

但係外國都有基督教可以同其他教connect這個概念

我認同，點都應該比番啲面人地宗教
人地都出哂信去開聲支持我地，會唔會試下簡單啲，係馬路上出啲大字，寫Respect the Muslim cause they are our allies 類似咁

咁證明係connect到
民間自己搞

天主教同基督教同樣信三位一體 聖父 聖子 聖靈/聖神

合作到既機會較大

正

耶教奶得仲勁

都係果句，要有熟架步既人傾下個用字同做法

某道觀為香港示威者祈福，名就唔開喇

基督教唔係排斥拜其他神架咩？

各冇各做ok

有得做、應該做、馬上做

推
有冇宗教界人士做聯絡 應該好易搞得成

自由派基督徒 都好正常

叫佢睇多d聖經先

你信任何單一宗教 其實本質上都係 除了我以外，你不可有別的神
宗教信仰係主觀事實 呢個都係主觀事實

知唔知Union Theological Seminary in the City of New York

)

咁你要了解多d神學
利申：我係基於孔教嘅UUist+Omnist

咪反駁你lor
所以基督徒係可以做到 基督新教幾千個教派 完全睇佢教派

我講可以係我9up
不如自己睇？
簡單黎講 有樣野叫自由神學 四個字講完

自由神學唔承認聖經權威性
仲講咩信仰

另外 樓主話佢係唔信教

咁咪啱lor 你都傾向自由神學

但係人哋嗰班教徒介唔介意？

要將香港人變成追求民主自己代名詞

無錯， 邏輯上根本無衝突
香港本來就係可以容納唔同宗教既城市
只要大家互相尊重可以

樓上果條友只可以話係極端既宗教人士
但佢忘記左宗教入面大愛既規條

佛教都唔承認聖經權威性 係咪信仰？
我信猶大福音 信耶穌無處不在 咁得唔得
算了 呢度唔討論神學 你我都唔係基督徒 更唔係上帝
所以冇權去裁定一個人嘅信仰是否符合上帝嘅心意/佢是否為基督徒

我本身從事宗教工作 亦都定期與唔同宗教領袖進行跨宗派交流
所以我會對你呢個point比較敏感

咁係因為你對上帝嘅理解係完全建基於單一宗教理論
而上帝係無限 你又點可能用單一視覺去審視

簡單黎講 所有宗教都係一個神 冇矛盾 講完

推
一定世界新聞

呢個係or唔係 都係主觀事實 我駁唔定

咁上帝有冇話 佛陀or krishna唔係佢

話上帝unable to do sth
已經係一個悖論

上帝有話過佢必須係咩形象？

你係上帝？你點知佢willingness

So...????
你有你信既神，我有我信既神。 只係係互相尊重就可以為一個目標企埋一齊。咁民主最基本既元素。

而家講緊係大家各自向各自相信既神祈禱， 想問咁同你相信邊個神有咩關係

各位，我地可以照建議，照搵相關既人，俾我地既idea
做唔做到唔係連登決定！

上帝有特定屬性？
咁非特定屬性嘅野係邊度黎？

你係邊位？？？

好多時啲極端信徒以為自己係上帝

你都唔明 無論由邊個宗教去理解
真正上帝只能係無形象 無屬性 無限可能
佢嘅本質就係佢所講嘅I AM WHO I AM
即係上帝係I，TO BE
上帝係I 你我都係I
所以耶穌講：我係真理 道路 生命
呢個我就係你我個我 係人嘅存在本質
你我to be嘅過程 就係上帝to be嘅過程
所以上帝會展現為一切

如果你係基督徒 你唔會參與係你嘅事 阻止唔到其他人
如果你唔係基督徒 咁更加代表唔到任何人嘅立場

ok

如果將外國人同大陸人connect

畫面好靚

你預設左上帝有某d或者某個屬性
咁就會有超出你所預設屬性嘅存在
否則個屬性就唔存在
咁你即係話有D屬性超出上帝 咁佢仲係唔係上帝呢？

最基本哲學野 唔明？

積極討論

咁兩張文宣, 分開咁宣傳, OK?
你平時唔會去尖咀清真寺踩場掛

繼不分和勇，就係不分耶回。反佢老母中共

信黃大仙呢

有得諗，推

支持

有個point好重要
個場要點set先可以體現對不同宗教嘅平等尊重
而睇落又會整齊莊重 唔亂

我建議圍一個圈 中間空出黎
所有宗教沿住個圈 根據到場信徒數量畫一個特定區域俾佢
然後大家一齊對住中間空位祈福 祈禱

我唔係基督徒？你唔係唔好話人唔係

我所謂領袖，即係嗰啲扮哂業界代表，真係好多人大政協，所以我強調唔一定要所謂領袖，有好多好有份量的宗教界都有良心，好似你所講

都可以 屬於華人民間信仰

可能要唔同場, 無咁反感

咁係佢地角度 真係上帝叫佢殺人 冇錯wo
不過佢理解嘅上帝唔同主流je

請問閣下係神職人員？代表邊個教會？

咁教宗方濟各夠唔夠代表性？佢同無神論+逼害地下教徒簽中梵協議，敏唔敏感？

唔係，有支持示威者既法師

教宗諗咩我唔知 佢有佢基於信仰價值嘅立場
但某種程度上 我覺得佢對中共嘅包容(?)體現左基督嘅大愛
but我絕對反對佢咁做 不過我又唔係基督徒

搞一次宗教集會，發邀請函比各宗教教會，寺廟，聖堂。

你係基督教徒?

太子站會見到

winter on fire

基督徒聚集請！！！！！搞次大嘅基督徒和理非示威 你地再捉 全世界基督徒都對抗你哋清算你地 等等啦 黑警武警dllm

教宗都成日做show上國際頭條，東正教、回教，藏傳佛教……咁係咪宗教信仰唔係比你咁做囉？
依家係講普世價值

pish

推 遲d開個post

一齊念佛經/天主經/咩派既神明都保佑手足

Ok喎

推推

係維園界幾個區 唔同宗教去返唔同用唔同方法區祈福

或者我地應該set一個主題係咁多個教都接受嘅
例如希望呢場運動唔好再有人受傷

提提你地

維園有六個足球場

始終要問問唔同人士, 可能分area之餘, 仲要2/3個場

香港係民族世界岸

有諗頭
冇神主義可以點幫

分唔同場變左各自既集會
要搵個connection point
e.g. 參考圍圈巴打既建議： 中間既球場要代表香港人既抗爭運動，枉死既義士，抗爭既口號。。。。etc

btw 大家唔該無視個基督教徒唔參與果條友

樓上直情曲解十戒第一條
除上帝外 你不可有別的神
「你」先係重點
而家唔係叫你信回教或道教
對於真正基督徒黎講只有教徒與不信者
如果認定左回教道教係「別的神」
咁先係代表「你」心中有「別的神」

我叫個朋友問佢教友
佢地個個都話好wor

佢地話自己教會祈禱姐
佢簡單一句，你會唔會同唔同宗教做朋友

push

和理非戰線，推

非常好

聖經 ready

我都係想問同一樣嘢
同埋第一誡係話不可拜耶和華以外的神
咁其實喺個大會到 基督徒拜返耶和華 其他宗教拜返自己嘅神
兩者無衝突 唔係叫你要拜埋其他宗教 自己做返自己嘢咪OK
個大會只係一個中立嘅平台去gather咁多唔同宗教教徒各自祈禱啫

主題:
1. 是次運動死者早日安息
2. 是次運動傷者早日康復
3. 求各自嘅神寬恕此次運動中各人之罪孽
宗教活動, 係要左膠, 不分示威者同popo同林鄭同班高官 (CCP WFC)
(今次點都算試煉, 求唔求神幫就自己教會決定
利申: 無神論者)

樓上有位巴打接觸開唔同宗教人士, 未知可否代為諮詢各領袖嘅意見, 再睇下有無需要分場
如有需要, 九龍公園回教, 維園天主基督, 修頓其他?

如何?

奶共都好總有唔奶既代表，搵個道長／和尚之類做代表都夠做

不過和尚會唔會不問世事？

等於機場祈禱房，你有你祈我有我祈，有咩問題？一向可以同回教徒響身邊各自祈禱

如果叫基督徒去參與佛教念經儀式就唔應該參與。如果去到各自祈禱，完全無違背教義。分曬區更加無問題

連登教

淨係單神論同多神論，已經傾唔埋躝

呢個正
G持

搞手可以諗下講下由六月開始有幾多人因為呢個運動需受傷 死亡 回顧下呢4個月發生左啲咩事

同埋諗下點控制下啲聲量 有啲唱聖詩有啲念經 咁到時會唔會嘈到對方
同埋咩時段搞？ 下晝開始？晏晝會太熱？同埋回教個啲係咪有限幾多點做對咩？

世界人民大團結万歲

其實好事黎 至少死差佬一定唔敢有大動作

肯定唔得
基督教同天主教都係要按聖經行事
而十戒係其中一樣重要嘅指引
「除我以外，不可有別的神」
呢一句已經好清楚咁講咗唔應該亦唔可能搞到
邊個教徒提議？要叫佢罰抄聖經先得

利申：讀過聖經但非教徒

我就話你知
同其他教徒各自祈禱唔會違反呢一條

條撚樣即刻靜左答唔到
佢由頭到尾淨係拎依個point 來分化

反對，搞到同啟示錄好似

利申：耶L

Lets do it

有創意有noise, 值得做

九大派 共聚光明頂

啲組織大部份係，但教徒可以自己出嚟

Up

OMNIST巴, 就是次活動, 可否諮詢一下唔同宗教領袖嘅意見?
例如係咪應該分開場地?

我認為由教徙去做會有力好多 希望你同你教友可以帶頭

我所接觸到嘅宗教人士都相對開明
未必代表到其他人嘅諗法
兼且佢地未必係本地宗教人士（不過亦都可以聯絡到香港宗教人士）
我下次開會可以試下問一問佢地意見
僅供參考

你都on9 又唔係佢有第二個神 大家唔同教大家都係信自己既神
再者 耶教同回教根本上係同一個神 只係回教唔承認耶蘇係神既兒子 而回教對耶蘇既認知係一個先知 同埋唔認新約
仲有如果你講佛教 佛就本來唔係信神既一個教 佛只係叫你向善 並冇叫你信一個“神“

天罰！

大佬呢幾個月仲信有神就真係on9

呢埋活動靠既係自己香港人

耶穌又做過咩咩年代呀

有錢奉獻不如星火

齊體退教就保平安啦

Exact7ly 上面我都有解釋同一樣嘢
明明各向自己嘅神祈禱 但上面班人係咁攞第一誡出黎嘈

唔係教徒可能唔明呢點，我唔怪佢哋

agger，宗教都connect到會好震撼

唔好混淆視聽
一齊係同一個地方各自祈禱完全冇問題
你身為基督徒走去拜偶像先有問題
而家搞手有迫基督徒參與其他宗教既儀式？

請問拜邊個偶像？邊個拜緊？
點解各自祈禱等於拜偶像？
你講到咁，基督徒如果入唔到基督教學校咪唔使返學？

你有無去過d 機場既祈禱室？你覺得班人拜緊邊個偶像？
你有無去過耶路撒冷？你覺得同一個城放埋幾個宗教，個個去都去得宗教考察，又拜緊邊個偶像？

即係如果佢地都反對, 就只好告吹
聽下各界意見好重要, 可能有D concern我地唔知
anyway, 多謝巴打幫手

仲有法輪功

Tui

支持 落啲所謂宗教領袖面

你拜咪拜偶像囉邊個叫你拜？

機場祈禱室無搞手？邊個起出黎？

人哋宗教祈禱 其他想迴避嘅就低頭 好似默哀咁(sorry 好似唔應該咁講)
我覺得呢個活動真係要推
大家互相尊重各個宗教
可以一齊為香港向自己嘅信仰去祈求
真係好感動
歷史將會世世代代記低呢件事

講真連泰澤都有人話唔應該同異端合作架啦

你要話有問題就算你去教堂都可以話有大把問題

不過絕對唔會係主流基督徒意見

你到而家都講唔到點解算”拜”其他宗教既神

而且唔駛驚差佬反對

因為咁樣會令更多人關注，比起係廟/教堂閂埋門做，會更加有效。

而且向世界展示，唔同宗教之間嘅共同性，宗教唔同唔一定係打生打死，促進世界和平

根本只要劃定區域，各自祈禱，就完全無問題。

領袖奶共，唔代表教徙奶共。

機場邊個起咪邊個起呢間房，你又有何高見呢？

有得搞

點解唔可以係果個地方向神祈禱？
你仲未答到

我想問你點解覺得個集會違反十誡第一條問極你都無提供過解釋

基督徒唔一定要入去祈禱，唔代表基督徒唔可以入去祈禱

其實你係咪阿sir?

推唔郁照推！真係有得做

可以一試

其實巴打重未明

簡單d叫香港祈福大會
各自向自己心中既神請求

正呀，夠曬eyes catching ，宗教自由都係自由

支持 !

共產黨最反對宗教自由

混淆視聽 偷換概念
第一 呢個並非拜偶像既聚會，只係提供一個區域比人向各自既信仰祈禱
第二 你只要唔參與拜偶像，事實上成件事同你係祈禱室祈禱冇分別
你呢d唔叫基督徒language, 叫極端主義

唔好咁天真
唔同宗教唔會因為咁樣connect
各自搞活動就有可能

Ok

你答到點解去向自己既神祈禱=拜其他神未

唔好扮識
你估而家幾百年前？

基督教幾時有禁止教徒同異教係同一個地方各自向自己既神祈禱？

答唔到就玩陰謀不可知論
我冇潛台詞
我自己既神咪我自己既神
既然神只有一個
我自己既神同時都係你既神
由頭到尾想spin世上有其他神既一直係你

再講多次
呢個並非拜偶像既聚會
只係提供一個地方祈禱
同時向政府宣示我地即使係對真理見解有差異
但我地絕不退縮絕不分化

後半段答唔到又扮盲

你知你呢段說話係作假見證架可？

一段經文當解釋左？你仍然完全無講過點解算”拜偶像”

你一直無任何理據但千方百計想呢個活動搞唔成窩

似乎完全唔根據聖經行事但又強行事扮教徒

你理解能力係咪有問題
樓主意思都係咁多個宗教各自同時喺維園祈禱
你地幾個P牌咁想個活動搞唔成 居心叵測

既然你中意引經文，我都比一段你：

你們這假冒為善的文士和法利賽人有禍了！因為你們正當人前，把天國的門關了，自己不進去，正要進去的人，你們也不容他們進去。

agger
問極十誡第一條都答唔到嘢
仲要係咁偷換概念 同扭曲樓主意思
今日咁得閒係咁反對 極懷疑係五毛狗

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

道教奶共奶到雪雪聲

元始天尊含習近平條撚
道德天尊奶習近平屎眼
靈寶天尊啜習近平lin頭

弟子奶共，祖師埋單

非信徒拜偶像咪拜偶像，關信徒事？信徒無拜咪得。
如果你覺得有人響你旁邊拜偶像你都犯緊罪，你應該只可以生存響荒島上面。
我亦肯定呢個唔會係香港主流教會同教友既意見，所以所謂”不可行”只因為你自己唔想去，你咪唔好去囉

agger 完全唔明點解條友係咁話係拜偶像既聚會
on撚79 啲logic又係咁錯 閱讀理解又有問題
幾個P牌仔係咁帶風向想個活動搞唔成
已blocked

啱呀 自己做好自己嘢 人地拜乜又關自己咩事

咁你係咪唔會同非教徒做朋友
如果一齊食飯 佢又要祈禱你係咪會走去第二到等佢祈完先番入去食

好似有得諗

有無宗教人士係度

好似烏克蘭咁
獨立廣場有唔同嘅宗教人士係度

搵個台，每個宗教上去講15分鐘野
然後共同譴責港共+警暴
100%和理非，連人都唔使太多，坐到維園6 7成滿已經有效果

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

想John!!!

2003年官方咪搞過一次全城祈福大會

身為基督徒唔會唔想人祈禱

又無違反教義

你講唔出點解違反，你話姦淫啦不如

內地近年 破迷信 滅佛又滅道 你話呢

之前有添馬公園念佛嗰啲活動
宗教領袖可能奶共，但都有好多有心教徒

咁佢拜關你撚事 宜家表達係即使唔同宗教
但面對一個極權政府 我地都會係同路人
FA有冇問過你係咩宗教先救你?

講左幾多次？人地拜偶像，你無犯罪

唔洗理佢, 佢咪唔好去
等OMNIST巴問完各宗教人士意見, 睇下可唔可行

喔，原來如果你祈禱你就會向觀音同佛祖祈禱？

你話自己係基督徒？

反戰搞過

沙士祈福又搞過

跨宗教唔係新嘢，不過唔代表今次唔搞得嘅

根本就唔係拜偶像聚會
基督徒區無人拜偶像架

不如你話遊行可能有佛教徒祈禱緊，所以你唔可以去遊行啦

根本就係你自己諗埋一邊
又冇人叫你跟埋一齊去拜佛
就算你唔同意人地個神 你都要接納佢選擇信邊個嘅自由

其實每一刻地球都有人拜偶像
請你離開地球

Try try

其實係好事

唔洗理佢啦巴打
佢啲reply都唔make sense
個P牌仔比我懷疑係五毛狗又唔反駁

感謝推post

黃大仙

你硬要話拜偶像聚會，但又無任何理據，想點呢？不如話呢個係姦淫聚會啦，反正都無打算講理由

宜家咩年代呀 教宗都唔避諱講外星人啦
大家都有自由去選擇自己嘅信仰
你可以唔同意佢個宗教 但講撚到非我族類咁樣
咩叫自由意志呀 如果係咁個個打曬懞仔針一定要信耶穌啦

咪係 明明樓主講明係向各自既神求福
無啦啦話咩樓主搞黎要其他人拜偶像on99

Support

唔講耶蘇嘅話
耶，回係冇矛盾

樓主講明 各宗教人士係向各自既神求福
各自呀 即係淨係拜自己嘅神呀
帶風向P牌仔閱讀理解0分 已fc

感謝五毛推post
Thank you sir

All connect !!!!

好提議，與神同行

基督教係咁定係你地解讀係咁炸
要講基督教係咁 咁聖誕咁多章節邊個定邊啲用得邊啲唔用得呀
咪又係所謂嘅教徒去定
真係多得你啲咁嘅人基督徒先咁黑人憎

天佑香港 眾神憤怒 請救港人逃離黑警地獄

唔明各自祈禱有咩問題

利申基督徒 未受洗

上硬國頭條新聞

絕對支持

諗起6月頭

所有人一齊唱Sing hallelujah to the lord同大悲咒

唔可以
宗教多但有時候會因為教義唔同影響
但可以邀請佢地出席 支持香港人同後生仔爭取民主

[共識] Twitter hashtag

可能各個宗教都有唔同既規範 例如,只能信一個神 或者 有D係各自各世仇

但係大家都係支持自由
宗教集會唔係迫咁多位 支持或者認同其他宗教
因為我知宗教問題好複雜 一直到而家問題都存在
唔係想各位信徒違反自己既教義

可能各教徒之間唔認同對方
但大家都係自由之子 大家都係為自由而戰
各宗教人士一齊出黎
單純係為左自由抗爭

有冇信教既巴絲

有Telegram channel.

呢個真。震撼
仲可以突顯香港原有既宗教自由

令我諗起烏克蘭。。

統一戰線
全面反共

有無蓮燈教份先？

即係認咗係五毛/sir

解釋咗你又唔理

前幾頁解釋咗啦
自己睇啦
其他巴打都解釋咗
但你又係咁曲解人意思
bye

試下

係時候
推

始終呢啲要宗教領袖搞
我地其他人搞變左擺人上枱
當然可以建議下佢地

香港宗教祝福大會

唔錯

你知唔知其實耶教 回教 猶太教都係同一個神
而佛教果個唔算係神

9唔答8
單機啦p牌仔

其實可以攪一日全香港所有宗教為香港祈禱，但唔限時間同地點，多人嘅教可以自己搵地方集會，小人有小人攪，最緊要有記者直播姐

光明頂

on撚9
典型自我中心傻鳩
連尊重人地宗教都唔識你就躝啦

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

事實？你覺得就係事實？
禱告同痴線佬自己口嗡嗡有乜分別呀？
我話你信耶穌同信飛天意粉神一樣得唔得呀傻鳩？
你d上帝耶穌就係真理
人地觀音就係hello kitty？
就係你呢d垃圾搞臭基督教個朵囉
你一係就係賤種5毛轉登搞衰基督教
一係就真係傻鳩耶撚囉
你慢慢吠啦下

有gimmick
推

超想connect啊波台都大和解 宗教都係時候出手啦

教義上我覺得係冇可能，尤其是基督教同伊斯蘭教
仲要向各自嘅神祈福更加冇可能。。

hell yeah we connect

全部教we connect

［非散水撚］識時散水為俊傑

你既事實係邊度黎？你既事實=別人既事實？你既事實係客觀既事實？

如果你係代表基督徒既話，咁只能見到基督教係幾咁唔尊重其他宗教，仲會有錯覺原來基督徒只係得咁既質素，難以德服人。不過，我知道好多基督徒真心帶有尊重，所以我都唔會單憑你去以偏概全所有基督徒都係目中無人、毫不懂尊重。

宗教自由係香港難能可貴既地方，我覺得呢個大會，各宗教各自祈福，又唔會搞到對方。條友就起晒鋼

推過返上嚟
清真寺事件後更適合搞

正是

推返上水，connect回教徒

有自己宗教信仰還有宗教信仰，你唔出席唔支持個活動都算，係咪就可以唔尊重其他宗教？

而家俾我見到互不尊重宗教係做唔到connect人民，反而將人分化。而家只見到你踩別人既宗教。

我自己冇特定宗教信仰，本身都諗各宗教連結一齊都幾powerful，但就咁睇，原來都唔易做到。起碼保守既一派就容納唔到與自己唔同意見既人，咁我都明白你既教會可能教開你咁，自由啲既基督徒應該開明啲。

申請入健力士世界紀錄

贊成，讓香港成為全球最大愛嘅地方
呢個光環唔講得少

耶穌第二條誡命都講到明
你要愛鄰舍如同自己
你條撚屌就喺度話想人哋收皮
仲好意思叫自己做基督徒
睇下新約啦

p牌狗又玩分化

Push

有計 推到成事

撐

搞搞佢

831

呢啲就係正事啦

搞大佢

智障五毛狗
返庇護工場學下中文先

屋企可以祈禱，但做唔到呢個聚會既功能

去車公廟祈禱有問題？你有無聽過人去鬼屋祈禱趕鬼呢？

無解釋過

有得諗 support

拜託你唔好扮基督徒就真。

如果你覺得一定唔可以去有其他宗教既人祈緊禱既地方，點解唔離開地球？呢點你一直無回應過

究竟點解你見到觀音會當做見到神？因為你自己拜偶像囉

一個真基督徒，見到偶像係唔會拜。人地祈禱唔會令你拜偶像。
一個真基督徒，唔會見到有社會公義唔出聲仲叫人唔好去出聲。

既然係咁多爭拗，點解唔直接搵啲宗教領袖問下意見？

冇 Muslim. 俾人噴都幫人溝嘢

Good

1 #494
2 都請你唔好再label 呢件事做拜偶像

耶穌自己都會同罪人一齊食飯，一齊祈禱
你知唔知你label 緊耶穌，話耶穌拜偶像

你一方面話上帝睇心，另一方面又話出席呢個聚會一定屬於拜偶像。
即是你覺得雖然上帝睇心，但你只睇身處何地，而且你認為你比上帝更識得睇人

呢件事非常危險，請停止再用呢個角度講野

我8上8
問過2個基督1個天主同1個道教
佢地一聽到都覺得好WOR
我問佢會唔會介意
佢地個個都話唔係要佢地求你個神
集合力量姐

其實咁既好work 不過最好西九或中山公園搞，個度先最有效

唔好意思我唔喺香港喎

做奴隸點都好過庇護工場唔收你要做5毛既

我都問過佢地
佢地笑撚巴打你係唔係唔會同唔同宗教既朋友做朋友
阿媽燒衣紙係唔係唔認阿媽

咪話左庇護工場都唔收你囉，你點會喺入面
笑撚死

信徒先好帶, 以免侮辱神靈

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

大迷信！推！

需要有好嘅文宣，一般黎講教派之間係互相仇視

我比左依個post佢地睇
佢問係唔係唔同道教佛教既人做朋友

好

柒左就嬲嬲豬發爛渣
我係狗你咪連狗都不如？
弱智冇工返剩係可以做5毛發爛渣
用下你隻閪眼望下，除左你冇人覺得有問題喎傻鳩

基督徒搞就支持
連登發起就恕不奉陪了

再搭上搭問左人
佢地都無問題wor

比左個post佢睇
佢都唔明你

其實你都用佛祖呢個字
我仲等緊你個理據啊

好好笑，你講就得，人講究唔得，走去質疑”你個神”又得，自己講究話方便溝通

你都好雙重標準

人地個名叫釋迦牟尼啊，拜佛基督徒！
人地出席活動隔離區有人念佛都唔得，你自己就反而叫釋迦牟尼做佛祖！你個龍門搬去太空啦
點解要問信徒朋友？我自己咪信徒囉。

你問埋你自己先相同標準
記得提供答案

請問你，我邊個reply 引用信徒朋友意見？

你問左人地咩咪問自己囉，你自己都唔知自己問過？ bot reply?

哦，原來你一直搞錯，而且仲迴避問題。
不如你答埋兩個問題，我先答返你啦好無？

1 點解你覺得違反第一誡？
2 點解你要拜佛祖？

宗教connect應該係國際最中意睇嘅畫面，又冇火又冇血

1 多謝你，即是你已經改左立場，覺得呢個聚會無違反第一誡

2 唔認就算，唔該用同樣要求對人

宗教大團結

1 點解你會覺得係？ 次次一問到就直接跳過，無理據可以提供

2 你自己話釋迦牟尼叫佛祖講完唔認

1 你去食飯格離阿叔中左馬，多謝緊觀音， sorry 你拜緊偶像，你覺得呢個解釋正確。
2 一個鐘內你都唔記得，bot confirmed

傻鳩5毛真係唔識架喎
宗教儀式從來都係世俗約定
唔係鬥多支持咁係鬥咩？
我問多你一次，點解所有野一定係你岩呀自大撚？
點解上帝一定係真呀？點解聖經一定係真理呀？
點解佛經唔可以係真理呀傻鳩？
你叫到耶穌落黎支持你我咪認同你岩囉

我已經同其他宗教人士探討過
佢地有D幾好嘅建議

1、不同宗教有不同儀式，如果要堅持使用各自宗教嘅儀式，咁最好就分開舉辦，之後剪輯成一段片播出黎；
2、如果同場同時舉辦，咁就盡量拋棄各自宗教儀式，大家用一種最簡單嘅方式坐埋一齊祈禱。例如，用燭光圍繞成一個心型，不同宗教人士可以著各自宗教服飾，圍坐一圈默禱，再由各自宗教經典中揀一段切合相關議題嘅經文與大家分享。

我個人認為，上述兩種方式可以結合。第一階段，首先不同宗教自己舉辦活動，錄低剪輯成一條片。第二階段，再請不同宗教人士同時集合一個地方，主持人介紹活動意義，再播埋條片，再用第二種方式祈禱+分享經文。

閣下認為如何？

嘩巧威威呀
弱智仔我幾時話過我係信徒？
價值觀唔同就唔駛專重人？
我唔信你d乜教乜教係咪就可以話你個耶穌係傻鳩呀？
可以定唔可以呀？
傻鳩

What a pathetic loser
我唔駛睇都知你肯定係開post 0人like既毒撚
平時你同人講耶穌冇人理你既感覺點
五毛唔夠人講咪剩係識屌人老母囉
你點樣證明你個上帝唔係hello kitty呀傻鳩

又喺度spin去其他野
我叫你證明耶穌唔係hello kitty呀？
證明唔到就躝番入你老母個閪啦

價值觀唔一樣就可以唔尊重人地個價值觀？
價值觀唔一樣就代表你岩而人地錯
你呢d叫傻鳩自大撚

你覺得觀音係hello kitty觀音就真係hello kitty?
你覺得聖經係真理聖經就一定係真理?
你覺得1加1等於3就真係1加1等於3?
fact 同opinion都分唔清唔怪得庇護工場都唔收你啦
你要證明你講既野係fact就俾證據出黎
如果唔係就躝番入你老母個西啦

宗教大和解

其實所有宗教最後都係講真善美
你只要令所有人既思想可以昇華到呢個層次，就乜撚教都connect到

咁你就躝番入老母個西啦
證明唔到拜觀音=拜hello kitty
但又死都要話拜觀音=拜hello kitty
見到自己有幾on9未？

成個弱智仔咁大叫地球係平架
但係又證明唔到地球係平
當人地同你講地球唔一定係平
就剩係識屌人老母
跟住話我唔需要證明地平說

有得諗 ! 希望可以 connect 到

救命，同弱智講野真係好辛苦

祈禱係屬於你個人選擇
只要你既行為唔影響到人唔侮辱到人你唔需要justify你既reason,正如你食唔食早餐食咩早餐唔需要同人交代
但你而家話緊吃中式早餐既人係等於食緊屎
咁你咪要proof點解食中式早餐係等於食緊屎囉
你proof唔到咪同支持地平說班傻鳩一樣冇證據喺度吠囉
明未呀傻鳩？
咁你proof到點解拜觀音=拜hello kitty未呀傻鳩？

一早知你係自我中心傻鳩毒撚啦
連咩叫尊重都唔識仲要問番我
你過去其他既教同人地講你個神係hello kitty睇下佢覺得你專唔專重佢囉

同埋乜野叫宗教冇得理性討論?
我尊重大家既宗教唔代表聖經係make sense
你條傻鳩信地平說我又要理你咩

都係同一個神

呢啲垃圾宗教就算啦